(開錯台重開)雞蛋+蕃茄 - 保護自己免受暴徒傷害, 大多數人進化既第一步？

1999打左一大段, 希望大家會睇哂

正如英勇盡忠職守既香港警察所講, 最近出街個陣的確有好多暴徒潛伏係我地身邊, 距離仲相當近, 當佢地突然發爛個陣, 和平理性又手無寸鐵既我地根本抵擋唔住

審時度勢, 我諗起不如用雞蛋蕃茄保護自己同身邊人

以前都有人用過但普及唔到, 個陣暴徒距離我地好遠, 而且又聚集一大班人先開始攻擊我地, 大部份人反應梗係驚即刻走先

但依家唔同, 暴徒改變左戰略, 會提早踩線走入人群, 人手分散開, 同大眾既距離近左好多, 因為試探左幾個月, 佢地已經知道我地大部份人都唔會還手只會捱打, 所以先越嚟越猖狂踩到我地上心口

大家諗下, 如果暴徒發爛既時侯, 我地咁啱有蕃茄同雞蛋係身, 會唔會有大啲機會保護到自己同身邊人呢？

雞蛋同蕃茄準備功夫少兼冇殺傷力, 又係遠距離用, 用既心理壓力會細好多, 作為和平理性大多數既我地踏出保護社會既第一步我覺得係合適既選擇

物理傷害固然係0, 但數量多既話心理打擊可以係無限, 保護到自己同身邊人之餘, 畫面上又可以顯示到我地大多數人對暴徒有幾不滿

最重係要令佢地有所顧忌, 唔好再埋我地身咁近

即使唔小心波及無辜, 處理方法一定會比暴徒簡單, 同埋食材黎嫁嘛, 用唔著既棄又好, 拎返屋企加餸都得

大多數人再唔進化, 暴徒只會變本加厲
為己為人, 不如今日起每人出街都帶幾隻蕃茄幾粒雞蛋傍身？

自推10下
1

2

香港人 請承認自己根本唔係搞緊革命

3

4

5

6

7

8

9

10

冇人睇

推多下

有咩用？